［英雄聯盟］LOL S8季前轉會及賽事討論區 #129

下一個po搵第2個1001,想block撚左佢

搵人直接開過第二個po啦

COME MY POST